覺唔覺去書展既人好撚作狀好撚扮嘢正一食屎狗

平時唔撚睇書又要去書展扮文青

老衲- 今次終於正常返

認同
班撚樣打開本書一定勁多字唔識

好似 當係去 美食博覽 心態 到此一遊, 見有平書就買.

圖書館仲有好多書未借

買寫真

Myth Killer

冇撚有錯

點解你會覺得書展真係書展？

我貪熱鬧同平

平時有睇開書既去書展冇問題啩?

你個仆街食撚左真嗰個納dee

去買寫真之嘛

衲子高汁